[終極反擊分化片］相同製法反擊高級黑

岩岩睇完條片，相信無普通人會係呢個時間出黎再搞分化，只有建制會做到咁既水平。於是我諗到兩個反擊既方法，表明佢唔代表年輕人同父母負責既想法。

一）拍返一條片，要用真樣，要係一個/幾個真心唔想家庭分裂既人走出黎動之以情，最好有埋父母係入面，話呢個人想分裂我地年輕人同父母，唔可以代表你既子女發言。之後文宣要極速spread開去，加埋每個連登仔啲家庭group都要幫手share

二）起條友底，條片咁清，我相信有人可以起到佢底。起唔到都唔緊要，將啲證據用長者圖推返轉頭，話佢自細心理已經受創都得，返正起唔到底都無人知佢係咪真係有家庭問題。既然佢地收埋佢真實身份，我地咪自己整個

佢地假，我地更假，果條友再企出黎就要用真名，到時再起佢底都唔遲

Push

要利用無人知佢係邊個黎反擊條友，唔理佢係真心定假膠，呢家根本好少年輕人好似佢咁over，我地要即刻反擊呢條友，有無巴打搵到真人

另外，條片係要搵啲家庭關係好既巴絲，出黎做和解，我知唔係咁多屋企有，所以公開招募，本身我又唔係文宣果邊，所以希望文宣組可以留低方法聯絡，幫手整片！

Push 推到第3頁就停

啱，冇身份咪作個俾佢，反正啲三毛都係咁做，最好有擅長key圖的巴打整幅圖係片入面條友收緊人錢，話佢收政府錢做嘢，再擺落長輩圖
敵人無恥到依一步，我哋都唔駛同佢講任何道義

唔洗表明係邊個整，屈佢有心理問題/家庭暴力可信過佢收人錢，諗都諗到正常人無可能拍條咁激仲有人認同幫手拍，on9?

邊有人肯出真樣

唔出唔緊要，做第二點文宣都可以降低影響，最緊要禁平繼續spread